旺角疑似便狗被發現私了打穿頭 , 向消防求救

係操普通話人士

屌你老味消防依家做乜用埋身位幫手檔

FA on 9

犬一來拉埋你

狗唔會講普通話啦

支那人嚟

記者影住唔擋又比人屌架喇

如果係狗
應該好快有防暴 黎支援
應該唔係便衣

無錯，李sir好野！

普通支那人就算數啦
共產黨國安便衣嗰啲就直接買單

大快人心我對住d狗無咩同理心sor